尋尋覓覓冷冷清清 一個悲慘嘅愛情故事

是咁的
等巴士嗰陣
有個男人行緊去我隔離線排隊
經過我身邊突然擰轉面大聲喊：
「有車喇BB！」
本身以為佢女朋友同佢一齊搭車
點知
由始至終都喺得佢一個
我望住佢孤獨嘅背影
黯然神傷